林鄭月娥強烈譴責金鐘有人公然發動暴動

仲講，落地獄啦

林鄭指示黑警做狗

仲話自己信天主，死咗等落地獄啦

係有人公然發動暴動
D人咪D警狗囉

收聲啦八婆
出賣700萬福祉仲有面目話我地係暴徒

生死無屎忽
生女比狗吉

我對於呢條八婆已經無野想講

已經嬲到麻木哂

唔駛理佢

收皮啦 林鄭

收皮啦八婆

所有野都係你條八婆搞出黎,趁地淋啦

收嗲啦死八婆

鬧你八婆都侮辱D八婆

睇到未呀和理非，叫口號冇衝擊都可以係暴動呀

佢真係覺得自己好打得

佢啱，無啦啦放啲癲狗出嚟亂咬人啲確係暴動

幾萬人都係暴徒？係既話你死撚左啦